[突發] 施素高加盟傑志!

【前利物浦中場施素高（Mohamad "Momo" Sissoko）落實加盟傑志!】

傑志今日正式宣佈中場球員施素高已經落實加盟，該名曾效力華倫西亞、利物浦、祖雲達斯及巴黎聖日耳門等著名球會的球星將於新一季披上傑志的球衣作賽。

施素高現年33歲，司職防守中場。於2003年由歐塞爾加盟華倫西亞，並於該賽季為華倫西亞贏得歐洲足協盃冠軍及西班牙甲組足球聯賽冠軍。施素高於2005至2008年為利物浦效力3個賽季，這位曾代表利物浦上陣超過80場的球員，除了為球隊於2006年贏得足總盃，亦曾於2007巴克萊亞洲錦標賽前來香港獻技。2008年，施素高轉會加盟由雲尼亞里帶領的祖雲達斯，三個賽季共為斑馬軍團出戰100場比賽。之後，施素高分別效力於巴黎聖日耳門和費倫天拿，並於2013至2015年效力西甲球會利雲特，亦曾於2015球季效力上海申花。

施素高於法國出生，但選擇代表父親祖籍的馬里作賽，曾代表馬里34次，傑志相信這名經驗豐富的防守中場將會成為球隊的重要一員。

#supportmomo
#wearekitchee
#讓傑志傳承

Bye vadocz

當年係香港比人噓到仆街

陰公

施丹式轉身烏龍.gif

嗰個查奧爾嚟

唔係佢 查奧爾黎

查奧爾喎

33歲就淪落得咁快

緊張的化作夢囈烏龍.JPG

屌柒左

非洲佬係咪回塘回得咁快呀，33歲就黎港超

太多傷

空歡喜一場

即係華度斯走？

諗起迪奧堤

傑志玩一年一星

華佬

好似只係純防中

華度斯 不回來了嗎？

以為踢熱刺果個 心諗做咩咁睇唔開有英超唔踢走黎踢港超

依家先33歲 明明好細個已經睇佢踢猁

咩時期架biscan d fd?

MOMO

活係gerrard xabi 同mascherano陰影之下
你睇佢幾黑

癲，一年一星

嗰時為左出佢
連Gerrard都要打右翼

肥賓係華西D舊將
但果時利記條中場咁屈，後尾又去祖記跟番雲尼亞里

比較想知年薪會有幾多
港足出名窮

good

其他球會可唔可以都引入外援呀？

得傑志夠錢

得一支球隊無意思，要成個聯進步先得

唔係雲加咩？

原來佢係06年fa cup決賽係打正選
即係佢當時只有21歲

東方冇錢?

華度斯沒了

都有 不過啲錢亂咁洗 高薪養廢人

簽到垃王咪算好

唔係嘛 果時覺得佢幾有潛質
身高腳長又唔慢 對巴塞都做正選

科蘭之後，呢種好難叫「星」

We got the best midfield in the world~

有兩隊法乙想簽佢
揀咗嚟香港

踢過利記、華倫、PSG，佢都算係星了

講錢，條志一定多過法乙啦。

唔係盲撚左要生要死既咩

死利狗

睇佢wiki效力過既球會多到

本身以為係隻牙有問題果個傻鳩

浪人一個

要update下啦
據說香港第一龍門接近十萬一個月

傑志名宿

傑志賣alex條數都夠比佢一年人工啦

係
嚴格黎講係馬斯另到佢要走

傑志科蘭都簽到，簽到佢有幾奇

華度斯
又好開心佢有好發展
但係又好唔捨得佢走

收到風唔止一星

華佬要走了 ？

據匈牙利媒體周二（7月3日）報道，華杜斯已落實重返母會布達佩斯捍衛者。

我都以為係

響我心目中
華佬先係真正既球星

仲有邊個

咁快返鄉下

睇標題以為穋沙施素高 開心左一秒

好似都係前英超

係十二萬，仲未連運動品牌贊助費！

費托？

好可悲 港超無big name就無人理

個時佢搭馬斯中場好撚掃得
係成日搶完個波又戇鳩鳩交番俾對手

雲爺爺

有big name冇人咪仲可悲